辛苦供樓組織家庭生下一代, 不知道應該是欣賞還是覺得他們很傻

辛苦供樓組織家庭生下一代, 不知道應該是欣賞還是覺得他們很傻

如果他們是社會上層的人或是有錢, 有財有勢的人, 其實正常不過
但奇怪的是, 很多中層, 下層, 給人極辛苦的奴役, 還辛辛苦苦的, 努力的去供樓組織家庭生下一代
香港現在千蒼百孔, 你已經活得那麼苦
強國經濟起飛30年已過, 現在已經進入毒奶粉, 毒氣, 豆腐渣, 地溝油年代, 將來一定愈來愈差. 至於香港一定是替死鬼身份
然後你又生下一代, 下一代只會更痛苦(100%是肯定的)

你生下一代, 有沒有想過他/她的成長環境和社會會是怎樣?
不過是20年, 已經如此, 將來他/她的一生一世會怎樣?

樂觀的人

你脫到基層咪你叻
帶埋你後代上小康/中產

有無家底都唔應該生

我好窮
我都明你講乜
但有時個心真係好想要生個bb出黎
俾最好ge野佢
但都知佢第日會辛苦
我又冇能力俾咩佢，唔想佢受苦
個心真係好矛盾

咁你要諗清楚d
bb冇得揀出唔出世
請衡量今時今日係香港窮人的孩子會唔會係受害者

利申 受害者

樂觀sir近排係咁出負能量文

樂觀SIR

樂觀蛇頹得黎有道理

屋企有3層樓供完, 唔洗畀錢住, 仲有2層收租，都幾十年前買, 除左住緊果層, 其他2層加埋都唔過30萬, 家下個個月收緊2萬唔夠租

其實唔緊要, 一個獨裁社會既運作, 點都需要一些奴才
所以真係可以生左佢出黎先算, 做奴才者, 唔洗死既

樂觀SIR，你有冇諗過結婚

出返去啦你